文宣支援, 想印文宣既朋友可以入黎睇睇

利申幫朋友貼, 冇收錢
怒印文宣 （灣仔）
A4單面彩色 最貴$0.5
A4單面黑白 最貴$0.1
愈少墨愈平
不論數量 盡做
TG @somenmen

朋友眼見有人印文宣比人劏到一頸血
仗義幫助, 只收成本價, 如有需要請TG

點解我搵唔到個tg:(

點揾你呀樓主